Проводим прогулки на каяках по рекам Петербурга с 2016 года!

С нами уже прокатились:
— автор путеводителя Lonely Planet Саймон Ричмонд;
— Дарья Цыбульская, корреспондент программы «Хорошее утро», канал «Санкт-Петербург»;
—ведущие драйв-шоу «Поехали!» на «Авторадио» Сергей Демидов и Виктор Абрамян;
— Кирилл Щербинин, автор программы «PRO здоровье»;
— несколько тысяч жителей и гостей Санкт-Петербурга;

У нас можно провести: корпоратив, день рождения и даже свадьбу! 
Плывем с нами ➡ vk.cc/9dTyh0 Откуда эти фото? 
Попробуйте угадать, где именно сняты эти красивые закаты 🌇

Подсказка: ☝🏻это новый поход, на нашем сайте уже есть расписание! Очень интересно, кто знает все про наши прогулки и походы 🙃

Кликайте свой вариант 👇🏻 И вышли добры молодцы во чисто поле! Достали свои каяки 🚣‍♀ и весла! И как начали тренироваться, 💪🏻 в преддверии сезона! 

И ни дождь, ни снег, ❄ ни само чисто поле им не помеха! Вот как надо любить работу! 

А теперь серьезно, сможете угадать, где проходила 💪🏻 тренировка? 
Накидайте варианты. 
Потом наши юмористы 😆 [id18786938|Никола Прохорович], [id15963721|Кирюха Рогачев] и [id9807330|Димон Кириленко] сами все расскажут.

Ждем ваших версий 👇🏻 А вы любите качаться на волнах 🌊

На каяках по Неве - это самая продолжительная из наших прогулок и самая впечатляющая 🔥

Панорама Петропавловской крепости и Зимнего дворца, мощная стать крейсера «Аврора» 🚢
А каяк стремительно скользит вперед, раскачиваясь на волнах величественной Невы!

Не каждый осмеливается покачаться на невской волне, а зря 😉
А вы любите ❤ качаться на волнах? Выбирайте👇🏻 Дом-работа-дом — каждый день, как день Сурка? А, может махнем к «Авроре» 😃
Весенний воздух пьянит. Бьющие в борт волны щекочут нервы! 
А посмотрите - какие фотки! Будет что показать друзьям - такого селфи нет ни у кого! Проверено👌

Ну так как? Расскажем, что вас ждет: сначала, конечно, инструктаж! Учимся грести, одеваемся и отправляемся!

Пройдем по Большой Невке под Сампсониевским мостом и выйдем в большую Неву. И вот он финал - величественная «Аврора» 🚣
На расстоянии вытянутой руки мощь и сила боевого корабля. А теперь ловим интересный ракурс и делаем селфи, позируем гидам и соучастникам 😉
Уже готовы? А вас еще ждет вкусная плюшка – при бронировании до 30 апреля - скидка 500 руб 👍🏻 Все, решено! Едем? Открыли сезон! Первая разминка каякеров Питера 💪🏻

Еще не весь лед растаял, а наши гиды и каякеры Питера уже на воде, а некоторые и на льдинах 😃

🚣‍♀ Уже 13 апреля они проверят свои силы на гонке Türi-Tori Downriver, которая проходит во время весеннего паводка в Эстонии на реке Пярну. 

Следите за новостями, обязательно будут репортажи, а если получится — даже прямой эфир 📢

А пока смотрите как прошла первая разминка 👇🏻 Навигация по Неве открыта 💥
Совсем скоро откроют каналы города, наши гиды готовят каяки 🚣‍♀ А вы приготовили теплые свитера и фотоаппараты 📸 

Яркие, необычные эмоции, суперкрутые фотки и селфи, драйв от новых ощущений - все это ждет вас этим летом с #piterkayak 😃

Внимание! До 30 апреля действует скидка раннего бронирования! Все туры на лето - по 1500 рублей ❤ Друзья, какие же крутые фотки мы получаем от вас ❤ Спасибо огромное!
 
Если вы уже были с нами на прогулках или планируете, готовьте свои фото 📸
За лучшие фото авторов ждет награда от #марафон@piterkayak 💥 После прогулки на байдарках по Питеру - куда бы еще сходить 😃 
Конечно, на озеро Сайма, ведь Финляндия под боком 😉

Виктор и Катя Асессоровы были с нами на озере Сайма в прошлом году. 

Спасибо большое им за #отзыв@piterkayak!
Нам всегда приятно, когда вы довольны и счастливы ❤ 
Смотрите их рассказ👇🏻 А почему бы вечерком после работы не проветриться 😉
На улице весна, солнышко все чаще радует и согревает🌤 

Самое время отдохнуть в лесной тишине в центре мегаполиса, или скажете это невозможно? Все возможно, если очень захотеть. Просто надо выбрать прогулку к островам 🌿

Смена пейзажей от серого, холодного гранита к зарослям, покрытым легкой зеленой дымкой, от узеньких тихих каналов к простору царственной Невы. А еще у наших гиды есть знакомые утки, и они вас с ними познакомят 😄

Усталость после рабочего дня сменится легкой физической усталостью и фейерверком эмоций!

И хотя в мае еще совсем не жарко, вы не замерзнете! Потому что мы выдаем специальные водоотталкивающие куртки каякера с капюшонами, которые одеваются поверх вашей одежды и надежно защищают от непогоды. Кроме того, работая веслом очень трудно замерзнуть.

Еще сомневаетесь? А если скидка с каждой поездки? 
Ну что, поехали?

Сбор группы ежедневно, кроме понедельника, в 18-30 на набережной Карповки 15/14, гранитный сход. Продолжительность 2,5 часа. Ну что, друзья, хватит вас уже томить опросами: хотите ли бесплатно, да какой тур? Самим уже невмоготу! Так что #марафон@piterkayak стартует 💥

Самые интересные туры долго не ждут. В этот раз наградой будет поездка, которую вы выбрали сами! И это прогулка по центру Санкт-Петербурга с его невероятно архитектурой, величием соборов и памятников!

Условия:
🔥 Подписаться на нашу рассылку: 👉🏻 vk.com/app5898182_-133341028#s=259229

🔥 Подписаться на [club133341028|ПитерКаяк | На каяках и байдарках по Питеру] 
Всего пару кликов — и победа почти в кармане, все по честному 👍🏻
⠀⠀⠀⠀⠀
Выбирать победителей будем случайным образом среди всех подписчиков рассылки. Результаты будут уже 22 апреля. Кто не успел — тот уже все. Поехали 🚀 Как вы считаете, свидание ❤ на каяках - хорошая идея? ПитерКаяк | На каяках и б... - Live Это вам не по Питеру прогулка 😃

А интересно, сколько раз они успели помолиться? ПитерКаяк | На каяках и б... - Live Царство северной природы - Ладога 🌀 самое большое и чистое озеро Европы. Высокие сосны, 🌲 растущие на скалах. Крик чаек и тишина карельских белых ночей 💙

 Вот куда хочется сбежать из шумного города 😉 Та-даам 💥 Мы учитываем ваше желание получать подарки, и решили в этом году ни много ни мало, а провести 🏆 марафон!!! Или зря у нас тут все любители активного водного спорта, или, как минимум, водного отдыха? 😉

Итак, скоро начинается наш #марафон@piterkayak 2019! Каждый месяц будем дарить подарок - сертификат на прогулку с #piterkayak 👍🏻 

Чтобы не пропустить эту возможность, подпишитесь на рассылку:
 👉🏻vk.com/piterkayak?w=app5898182_-133341028 и вы будете первым узнавать об играх, марафонах и акциях!!!

Очень интересно узнать, какую награду вы хотели бы получить? Выбирайте 👇🏻 Отдых на озере Сайме в Финляндии 💫
И с погодой повезло 👍🏻 Мы вот тут думали, спорили, и решили спросить вас 😉
Помогите нам решить вот какой вопрос ❓ 

Интересно ли вам участвовать в играх, если наградой будет 
прогулка на каяках 🚣 Выбирайте 👇🏻 Если вы никогда не занимались греблей, знайте - это не сложно💪🏻

Наши гиды расскажут, что и как нужно делать. Ребята ездили на гребной марафон в Эстонии, они прошли 100 км бурной реки и заняли 265 место из 1500 команд. Вот такая у нас #команда@piterkayak 👍

 Грести по спокойной воде под таким руководством вы точно сможете! Тем более, что наши каяки устойчивы и в них тепло! 

 ☝🏻Все маршруты согласованы с городскими властями и выбрано время, когда на реке нет крупных судов.

 ☔Еще у вас будут непромокаемые каякерские куртки, которые защитят от брызг и влаги. Скорее выбирайте маршрут, пока действует скидка за раннее бронирование 🔥 Для восстановления сил после длинной и хмурой зимы нужен заряд бодрости 🔥 Где получить такой заряд? 
Конечно, на прогулке! Это вам любой психолог скажет ☝🏻

А еще лучше, если это прогулка по каналам и рекам Питера! 
Здесь вас точно накроет ураган эмоций😃 Именно они делают нас счастливыми! 

Но у каждого свое любимое время для прогулки ⏰
А какое время предпочли бы вы? Голосуйте 👇🏻 Мы начинаем новый сезон с 1 мая 💥 

Вы еще ни разу не катались 🚣 на каяках? Поверьте - это не сложно. Наши опытные гиды научат вас. все покажут, все подскажут и поддержат на прогулке 😉 Ведь только за прошлый год каждый из них прошел более 300 км по каналам и рекам Питера!

А всего с нами в прошлом году покатились более 2280 человек, а как это нравится иностранцам! 
🌏 У нас на прогулках были гости из 12 стран, это: Индия, Китай, Канада, Германия, Франция, Нидерланды, Филлипины, Гонконг, Таиланд, Сингапур, Испания, Италия! 
Кто с нами катался. какие маршруты вас ждут, какие достопримечательности вы увидите, обо всем этом мы будем рассказывать вам каждый день! 

А пока подпишитесь на рассылку, чтобы не пропустить скидки, акции и конкурсы: 👉🏻 vk.cc/9euZ35 Как это было в прошлом году? 😉 Вспоминаем, ностальгируем вместе с 
 Ириной [id10961890|Ириной Титовой] , читаем отзыв:

«Изучать город с разных ракурсов - восхитительно ) ❤ I love you, my city ❤ this city opened many doors for me #naturephotography #piterkayak #photography #noseatathome#spb»

Спасибо, Ирина, за отзыв и ждем вас в новом сезоне 👍🏻

💥 Расчехляйте фотоаппараты 📸 и вперед за красивыми фото! Сегодня самый веселый день день в году 👏🏻 

Смотрите забавное видео, веселитесь, но не забывайте про мораль сей басни: старайтесь слушать гида 😉 хотя бы иногда.

🔥 А, может, и с вами случались забавные истории? Расскажете? А вы знаете, что по питерским каналам ходить на каяках могут самые обычные петербуржцы? Да, да! Если тебе уже исполнилось 14 лет и ты жаждешь новых эмоций - тогда вперед! 

Начинаем с 1 мая, до 30 апреля бронируем со скидкой❗ 
Коротко о наших прогулках на каяках:

⚓ Конечно же на первом месте - прогулка к Авроре! 
За 2.5 часа пройдем 6 километров. Увидим необычный Петербург, проплывем совсем рядом с Авророй! Все это будет на супер-крутых фотках или селфи!

🌇 Вечерняя прогулка к островам.
Здесь вы увидите уже совсем другой Питер. Такого города вы еще не знали! Зеленый рай - в самом центре мегаполиса! Прогулка длится 2.5 часа. Подходит для новичков.

🚣 Прогулка по Неве - самая продолжительная - для тех, кто любит задачки посложнее! 

Здесь мы пройдем мимо Авроры, полюбуемся бликами на шпиле Петропавловской крепости и панорамой Васильевского острова. И еще много достопримечательностей Питера ждут вас на этом маршруте длиной 9 км, которые мы пройдем за 4.5 часа!

 ☀ Бодрящая утренняя прогулка по центру!

В 6 утра от набережной Крюкова канала к каналу Грибоедова через Спас-на-крови, далее к Зимней канавке рядом с Эрмитажем и на набережную Невы. 
На этом наш маршрут заканчивается.

Но не заканчиваются ваши эмоции и впечатления , которые навсегда останутся в вашем фотоаппарате или телефоне, потому что крутые фото мы делаем везде, на всех маршрутах!

Какой маршрут станет самым популярным в сезоне 2019? Голосуйте 👇🏻 Питер, просыпайся от зимней хандры 💫 
Пора размяться и прогуляться! 

Яркие, необычные водные прогулки на каяках по рекам и каналам: это зеленая дымка над городом, дурманящий весенний воздух и необъяснимое ощущение счастья, как в детстве 😃

❗ Ежедневные прогулки, кроме понедельника:
Вечером к Авроре в 18-30.
Утром по Центру Питера в 6-00.
Вечером к Островам в 18-30.
Прогулки в выходные (сб, вск) днем:
По Неве в 11-30
К Островам в 13 часов.

 Открываем сезон 1 мая, скидка 500 руб. на раннее бронирование!

Нагрузка по силам всем желающим с 14 лет. А если уж вы совсем-совсем не любите активный отдых или боитесь воды - тогда просто наслаждайтесь красивыми фото и видео, тихо завидуя смельчакам 😉

Скорее выбирайте тур, до 30 апреля действует скидка за раннее бронирование: 👉🏻 vk.cc/9dTyh0 Прогулка к Авроре вечером Скоро лето , друзья! Заходите к нам на сайт и удивляйтесь низким ценам 😊 🤘🏻✌🏻 Лофотены 2019. 24 августа "ПитерКаяк" отправляется туда с каяками, на клубном микроавтобусе. Обратно в Питер - 8 сентября. 
Это будет угарная программа: 
 - много трески
 - много каякинга и фьордов
 - много горных восхождений
Группа - всего 7 участников, свободных мест осталось 3. Ведет поход [id1373763|Денис Алимов] (старший гид "ПитерКаяк"). Второй гид - [id1803818|Елена Алимова] . Оба супруга - whitewater-каякеры с опытом с 2005 года (!) Денис водит группы по Лофотенским островам с 2009 года.

Ставь "+" в комментах, если готов к настоящим приключениям! Часто люди меня спрашивают, что делают зимой гиды ПитерКаяк. Каждый развлекается как может...
 Кратко о том, как проходит моя зима. Преодолен путь Ла-Рошель - Ла Корунья - Кашкайш - Лас Пальмос (Канарские острова). Всего более 1500миль. на яхте Бавария 39 футов. В каждом переходе, хоть на день, но обязательно ловим сильный ветер до 30 узлов, а так в основном дует в среднем 13-16 узлов и всегда фордевинд или бакштаг. Вчера ночью зашли в марину убегая от ветра за тридцатку и волн более 2.5 метров. Не самое безопасное решение, но в целом препятствий для захода не было. Из всего этого, сложнее всего пожалуй внутренняя атмосфера лодки. Экипаж меняется уже второй раз. Не так просто найти людей которые могут ужиться и соответствовать многим критериям, без которых дальний переход может стать более опасным. Дорогие друзья! Поздравляю с Новым годом! Эта наша народная традиция - как доброе напутствие перед дальней дорогой 😊 А ведь, действительно, каждый январь мы воспринимаем как небольшую паузу перед наступающей круговертью очередного этапа жизни. «Присядем на дорожку!»

В 2018 проект «ПитерКаяк» достиг 80% загрузки и перестал быть «новым проектом». Собран костяк команды, отшлифованы продукты и (самое главное!) стало ясно, что дело затеяно интересное и надолго. Я, как автор и руководитель, испытываю искреннюю благодарность к гидам-каякерам и координаторам - вместе мы сила!

В 2019 «ПитерКаяк» запускает собственную базу в Ладожских шхерах + маршрут выходного дня на байдарках. Это будет классно и дешево 😊

Посмотрите мое видеопоздравление и примите теплые пожелания здоровья, тихой личной радости и успеха в делах в наступающем 2019 году!

Искренне ваш, старший гид piterkayak .com 
[id1373763|Денис Алимов] По праву окрестили Eskimo Marathon "Ледовым побоищем" ❄️🚣‍♀️❄️ А вот и видео с московского гребного марафона #moscoweskimomarathon Это было ледовое побоище или в то время как зима постепенно сменяет осень наши гиды #piterkayak снова участвовали в гребном марафоне! 🏁 

17 ноября в Москве прошел первый гребной марафон «Moscow Eskimo Marathon 2018». Название мероприятия себя полностью оправдало, потому что через 500 м. после старта из-за сильных морозов накануне реку сковал лёд. Претенденты на призы ломали замерзшую воду своими карбоновыми вёслами, а все остальные не спеша гребли в колее. Не все 50 каяков смогли одолеть дистанцию, которую из-за сложившейся ситуации пришлось изменить, но практически все участники этого действа получили свой заряд драйва и веселья 😃

Спасибо организаторам каяк-клубу [club508977|Три стихии] и [id238709|Георгию Провоторову] за поддержание традиции российских гребных марафонов и небольшое продление сезона каякинга.

Теперь сезон открытой воды в московском регионе можно считать официально закрытым! 🛶

#moscoweskimomarathon Лисичка знает ☝😂 Летом 2019 мы запускаем программы на каяках в самом сердце Ладожских Шхер. Есть вопрос: какой поход будет субъективно предпочтительнее:

 - на 7 дней, с вечера Пятницы, по Воскресенье за 13000руб
 - только на выходных, с Субботы по Пятницу за 5900 руб

Помогите нам сделать классный поход по Ладоге! 🙏👌 Золотая осень с ПитерКаяк   Девушка с веслом - парк "Тихий отдых" Каменный остров, СПб Закрываем сезон на р.Карповке в СПб  река Карповка Через 1 час - закрытие каякерского сезона. Трансляция с р.Карповка, Питер ✌✌✌😘😘😘 Команда закрывает сезон 20 октября в 11:00, на Карповке мы закрываем каякерский сезон в Питере! 
Приходите к нам со своей лодкой или присоединяйтесь к нашей команде, лодок много 😊 Обязательно пришлите заявку через сайт (по ссылке) 
Зададим хороший тон осенней субботе! Из Амстердама прислал видео гид  [id101188|Дима Клименко] - работают коллеги #piterkayak ✌
Отличная погода в Европе!  Крюков канал - место старта тура по центральным каналам Петербурга!

А ещё он один из старейших в Северной столице. Канал пересекает Садовую улицу, канал Грибоедова и проспект Римского-Корсакова, улицу Декабристов и реку Мойку. И хотя длина его составляет всего 1,017 км., через него перекинуто 6 мостов.

Крюков канал богат памятниками архитектуры и истории, осмотреть которые можно во время водного путешествия на каяках! Кирилл Рогачев и Николай Прохорович, гиды-каякеры о том, как прошел летний каякерский сезон в 2018 году! 😊

А чем вам запомнился этот сезон? Отмена тура по нашей инициативе возможна исключительно по причине действий властей Петербурга или обстоятельств непреодолимой силы☝🏼
В этом случае тур переносится на любую свободную дату🤓
⠀
При вашем отказе от тура менее, чем за 6 дней до начала, удерживается 100% стоимости поездки🙌🏼
⠀
Да, такие у нас условия!
И мы их не скрываем, они указаны на сайте piterkayak.com
⠀
Задавайте вопросы, не стесняйтесь!❤️
Мы готовы ответить! Для жаждущих новых эмоций и морозоустойчивых! ❄🛶

Расписание наших водных путешествий на предстоящую неделю 👇

По центру ранним утром
3, 6, 7 октября

Нева утром
6, 7 октября

Острова днем
6, 7 октября

Аврора вечером
6, 7 октября

Острова вечером
3, 6, 7 октября

🔥 Скидки группам от 6 человек и именинникам!
* скидки не суммируются

✏Пиши, чтобы забронировать место в туре 😉 Если потеряли весла, не падайте духом!  Выход есть всегда! 😃 Желаем вам замечательных выходных!☺️
⠀
А Питеркаяк готовится к окончанию сезона🚣‍♂️
Но мы стараемся не грустить😭
Надеемся, вы тоже!
⠀
Ваш #piterkayak❤️ Хочется поблагодарить отличную команду за организацию прогулки на каяках. Всё очень слаженно, сотрудники всегда на связи, на любой вопрос очень быстро отвечают. Это увлекательное мероприятие, возможность почувствовать красоту нашего города под особенным ракурсом, так сказать прикоснуться к нему буквально. Это такие яркие эмоции, новый опыт, отличный заряд хорошего настроения. Отдельное спасибо нашему гиду [id310440748|Олегу] . Он мужественно, терпеливо нам объяснял, как же умело управлять этим видом транспорта. В середине пути, мы справились))))) Ребята сделали и прислали нам отличные фотографии. Всем друзьям, жителям и гостям нашего города оооооочень рекомендую. Как будет опять в нашем городе тепло и солнечно, обязательно повторим эту прогулку. Ребята! Спасибо большое. Вам всего хорошего и отличного настроения!

👉 [id2110319|Ольга Николаева], участница тура на каяках по центральным каналам 🚣 Мы продолжаем работать в октябре!🙏🏻❤

Благодаря вам и вашему желанию успеть покататься на каяках в этом году мы приняли решение продлить работу Питеркаяк до октября✨
Да! Мы работаем ещё 3 недели!🔥
⠀
И, конечно же, мы снижаем цены🙌🏻
⠀
⚠Стоимость прогулок будет следующая:
🚣 Центр: будние/выходные - 1700/1900 руб/чел.
🚣 Аврора - 1700 руб/чел.
🚣 Острова - 1700 руб/чел.
🚣 Нева - 2500 руб/чел.
⠀
Для бронирования пишите нам!✍🏻
Ваш Питеркаяк❤ Все те, жаждет новых впечатлений✨🌞
Все, кто не может сидеть на одном месте!
Все, кто действительно верит в то, что у природы нет плохой погоды, друзья, с Днем Туризма! 🌍🌍🌍
Плавайте, ходите в горы, летайте, изучайте и открывайте новое! 🙏

#piterkayak #деньтуризма #питеркаяк Золотая осень вместе с #piterkayak Золотая осень – одно из самых прекрасных времён года в Северной столице!🍂
⠀
Встречайте её на каяках вместе с нами!❤️
И не забудьте запечатлеть эти прекрасные моменты, и до следующего сезона у вас будет, что вспомнить!📷
⠀
Ждём вас!
Ваш Питеркаяк❤️  Осенний Питер - это замечательно! Главное - хорошо подготовиться и тепло одеться! Отличное бодрое утро успешного дня! 
Не бойтесь просыпаться рано, оно того стоит! 👇 Ловите последние тёплые деньки уходящего бабьего лета в месте с #Питеркаяк!🌟 
⠀ 
Приглашаем вас в тур по центральным каналам! 2 часа упоительных петербургских пейзажей и самых крутых ваших фотографий😍 
⠀ 
👉 Как раз на эту субботу, 22 сентября есть несколько вакантных мест! https://vk.cc/87yx3z Шел четвертый месяц лета. Вы рады этому? Мы тоже! 😃
А это значит, что мы еще можем насладиться теплотой и солнцем в нашем северном городе! 

В ближайшие два дня температура воздуха будет в районе 20 градусов! 🔥 
Поэтому почему не сейчас?! Хватит все откладывать на потом! 

✍🏻 Пишите нам! https://vk.cc/86NFIj Город засыпает, просыпается #piterkayak!
Тур по центральным каналам утром - самый спокойный, красивый и необычный! Стартуем почти каждый день в 6:00 от Крюкового канала! У природы нет плохой погоды, поэтому погребли с нами! #piterkayak снова на телевидении! 🎬

Этот выпуск телеканала ТБН про виды спорта, которые приносят пользу нашему организму. Сегодня ведущий откроет для вас мир водного спорта, а вернее – каякинга. 🛶

Только представьте: раннее утро... Крюков канал, гранитные берега, тишина просыпающегося города. Лопасти весел плавно опускаются в воду и нос каяка режет вязкую гладь. За поворотом медленно показываются золотые Грифоны и колонны Казанского собора, а над головой раскинулось яркое синее небо...
Добро пожаловать Санкт-Петербург - город, созданный для лодок! 🚣

Чем каякинг отличается от других подобных видов спорта, для кого он предназначен и чем увлекателен, узнаете в этом видео 👇 Уже осень, а это значит, что у вас появляется закономерный вопрос: а вдруг мы за мерзнем, когда будем плыть на каяках!? 😩 
⠀ 
Во время инструктажа мы выдаем вам водонепроницаемые и непродуваемые фирменные куртки. Вы их надеваете поверх своих, и уж точно не замерзнете и не промокнете 😉
⠀ 
С любовью к вам, #piterkayak ❤  Дуть наконец-то в Петербурге перестало. А это значит, что мы сполна сможем насладиться бабьим летом и золотой осенью ! 🍁🍂

Только от вас зависит то, чем запомнится вам эта осень! https://vk.cc/86NFIj Как, вы до сих пор не встречали рассвет в самых живописных местах Питера?
⠀ 
До 1 октября у вас еще есть такая возможность!✌🏻 
И не просто встретить, а встретить на воде, сидя в каяке, вместе с любимым другом или подругой👫 
А может быть возьмёте маму или папу? 
⠀ 
Да, у нас ранний сбор – в 06:00 нужно быть уже в центре Петербурга☝🏻 
Но поверьте, это стоит того, чтобы пожертвовать сном один день...😴 
⠀ 
Заходите на наш сайт, там есть все варианты наших водных прогулок: https://vk.cc/86NFIj Погода сегодня просто шикарная! ✌ 
Тучки и легкий сентябрьский ветерок ласково колышет арматуру... 😂 
Санкт-Ветербург! 💪 Отдохните после работы необычно! 
Да, мы приглашаем вас потрудиться: грести веслами, активно работать корпусом, но наши прогулки того стоят! 🔥
⠀
Сколько эмоций и новых впечатлений ждут вас!🔥
А новые фотографии – у вас таких точно нет, и возможно, не будет, если вы не покатаетесь вместе с нами этой осенью☀️
⠀
Мы ещё не убедили вас отдохнуть вместе с нами?
Тогда листайте нашу стену, там очень много доказательств!😉

Ваш Питеркаяк❤️ Если уже не хватает каяка на воде, то почему бы не полетать на нём? Да и посадка в воду будет более мягкая! 👇🚣 На каяках по каналам Петербурга? Легко! 
 
Город и достопримечательности открывается с непривычной стороны. Мы стартовали в 6 утра, гул города, конечно, доносится, но суета, пробки и светофоры остаются где-то там, а ты спокойно рассекаешь веслом ровную, неторопливую гладь Невы. 
 
Если вы как и я, никогда не ходили на каяке, то не переживайте, инструктора проведут подробный инструктаж! А чтобы перевернуться, нужно реально ОЧЕНЬ постараться, это становится понятно на воде. Друзья, одним словом, советую! 
 
👉 [id37383|Anton Rasskazov], участник тура на каяках по центру Петербурга. Очень частый вопрос от наших клиентов: можно ли взять собой ребёнка на прогулку? 
⠀ 
Дети от 14 лет допускаются к прогулке на каяках c сопровождении взрослого 🚣 Таковы правила.  
И да - отступать от них не в наших принципах!🙅🏻 
⠀ 
Мы работаем в соответствии с установленным законодательством и правилами поведения на воде☝🏼

Ваш #piterkayak ❤ С добрым туманным утром понедельника! ✌

И уже традиционное расписание наших водных путешествий на предстоящую неделю 👇

По центру ранним утром 
11-16 сентября 
 
Нева утром 
15, 16 сентября 
 
Острова днем 
15, 16 сентября 
 
Аврора вечером 
11, 13, 16, 17 сентября 
 
Острова вечером 
11, 13, 16, 17 сентября 
 
🔥 Скидки группам от 6 человек и именинникам! 
* скидки не суммируются 
 
✏Пиши, чтобы забронировать место в туре😉 Ваши эмоции - самая лучшая большая благодарность для нас! 

 🚣💦⛵ 
ПитерКаяк спасибо за наше необычное водное приключение! 
Это было ой, как непросто😅 
Но я мечтала осуществить такую прогулку с прошлого лета, и вот на день рождения мне подарили сертификат)) 
Мы вымокли с головы до ног, руки и спина ныли, но эмоции непередаваемые 🙃

👉 [id2233594|Аля Семакина], участница большого тура по Неве. Такого с набережной не увидишь!⠀ 
Есть предложение для крутого отдыха на выходных! 😉 ⠀ 
На байдарках по Неве – это 4 часа на воде, 5 главных достопримечательностей и маршрут длиной в 9 километров!
⠀ 
Сбор в 11:30 по субботам и воскресеньям
Будет о чем рассказать коллегам в понедельник👍 
⠀ 
✅И не забывайте про наш пакетный тур: 2 любых тура со скидкой 20% для одного человека! ⠀ 
Выбирайте и бронируйте даты в здесь: https://vk.cc/8suKbM Не бойтесь воды, бойтесь не попробовать! 😎 Счастливые лица наших путешественников не дадут соврать! Отдыхать вместе с Питеркаяк – одно удовольствие!😍 
⠀ 
Все продумано до мелочей. Вам ни за что не придётся беспокоиться, кроме гребли и правильной посадке в каяке 🛶
А от наших гидов вы придёте в полный восторг!🔥 
Давайте проверим?😉 
⠀ 
Бронируйте даты прогулок в личные сообщения сообщества #piterkayak!😉 🛶 Встать в субботу в 5 часов утра, чтобы своими силами преодолеть 5 км на каяках по центру - это было не легко. Но Питер с воды в рассветном солнце невероятно прекрасен! Такое нужно видеть своими глазами. 🌅 #piterkayak #Питер #Нева #ПетропавловскаяКрепость #ЗимняяКанавка #РекаМойка #КрюковКанал #Каяк #Каякинг #питеркаяк 

👉 [id700625|Ирина Ефимова], участница тура на каяках по центру Петербурга. Как Вы уже поняли из наших фотографий и рассказов туры #piterkayak проходят как на каяках, так и на байдарках. Так чем же отличается каяк от байдарки? 👇

🛶 Каяк - быстроходнее, но требует некоторых умений и остожности. Каяк красивее, комфортнее и фотогеничнее, но менее устойчивый на воде. Поэтому на них мы ходим по центральным каналам и парковым островам, где вода достаточно спокойная. 

🚣Байдарка (надувная) - не переворачивтся, но менее комфортная и не такая красивая как каяк. Эти плавсредства мы используем на наших турах по Неве и к Авроре. 🚣

А вы бы что предпочли? И снова третье сентября! 🍁

Но расставаться мы с вами пока не планируем, поэтому ловите актуальное расписание на первую неделю сентября: 
 
По центру ранним утром
4-9 сентября 
 
Нева утром
8, 9 сентября
 
Острова днем
8, 9 сентября
 
Аврора вечером
4, 6, 8, 9 сентября 
 
Острова вечером 
4, 6, 8, 9 сентября 
 
🔥 Скидки группам от 6 человек и именинникам! 
* скидки не суммируются 

✏Пиши, чтобы забронировать место в туре😉 Дорогие наши обладатели сертификатов! Мы знаем, что вас больше 75-ти человек! Ждём вас реализовывать свои подарки! 🎁 Узнай как отлично провести выходные с #piterkayak! 🔥 Завтра начинается новый учебный год☝🏻 
Помните об этом? 
Почему бы не порадовать вашего ребёнка на 1 сентября поездкой на каяках? 😉 Только напомним вам о том, что дети допускаются на наши прогулки с 14 лет 😎
⠀ 
Приглашаем прокатиться вместе с нами! 
🌿 Можно к Крейсеру Аврора, наверняка ваши дети многое знают о нём 
🌿 А можно по центру Петербурга, но придётся очень рано встать😆 
🌿 Или окунуться в тишину парковых островов...

Какой тур выберете?
#piterkayak Почему ваш тур по центральным каналам на каяках начинается так рано? В 6 утра уже надо быть на Крюковом канале. Это же во сколько мне встать надо? 🙄

Этот тур начинается так рано из-за соображений безопасности.
Водный трафик в Санкт-Петербурге - дело очень серьезное☝🏻 
Вы ведь видели, как много моторных судов ездит по каналам Петербурга? Но свое движение они начинают после 10 утра⏰ 
⠀ 
Мы делаем так, чтобы вам было максимально комфортно и удобно идти по каналам, не думая о том, что можно с кем-то столкнуться. ⠀ 
Из-за раннего начало тура эти моменты исключены👌🏻 
⠀ 
А если вы сова, то тебе подойдёт большое путешествие по Неве, которое начинается в 11:30. 

 Кстати, в эти выходные у нас еще есть места для любителей поспать! Пишите! ✍🏻 Пять необычных прогулок на каяках и байдарках - подготовка не требуется! 
Захватите смартфон и "палку" для уникальных сэлфи 📷
 
Начинать можно с любой программы - такого Питера Вы еще не видели! 👇
https://vk.cc/86NFIj Поехали с нами по красивым питерским местам! #piterkayak Помните, что в начале сезона мы разыгрывали ЖИРНЫЙ ПРИЗ в виде сертификата на прогулку на каяках на компанию из 6 человек? 🛶🔥

Тогда победителем розыгрыша стала [id142546638|Галина Самойлова], она выбрала тур к островам вечером. А вот и её впечатления! 👇

У нас всё по-честному, безопасно и весело! ✌ 👉 Актуальное расписание прогулок на каяках и байдарках на эту неделю с вакантными местами: 
 
По центру ранним утром https://vk.cc/87yx3z 
29, 30, 31 августа, 1, 2 сентября 
 
Нева утром https://vk.cc/8jssL8 
1, 2 сентября 
 
Острова днем https://vk.cc/8n6tH3 
1 сентября
 
Аврора вечером https://vk.cc/85Bdny 
28, 30, 31 августа, 1, 2 сентября 
 
Острова вечером vk.cc/89C7mR 
28, 30, 31 августа, 1, 2 сентября 
 
🔥 Скидки группам от 6 человек и именинникам! 
* скидки не суммируются 

🛶 Остальные дни уже заняты, поэтому не затягивайте с бронированием! Тур Аврора вечер - чем он так хорош?😍 

Путешествуя с нами по этому маршруту, вы оказываетесь в двух абсолютно разных картинках питерского пейзажа: 

🚣 сначала вы проплываете по реке Карповке, по узкому каналу, где очень умиротворенно и спокойно
🚣 а потом выходите в акваторию Невы и кардинально меняется картинка перед глазами Вы просто начинаете удивляться всему происходящему вокруг вас.

Неподалёку По Неве плывут корабли, а вы двигаетесь в составе группы к крейсеру Аврора и бушующие волны заставляют вас немного попереживать.
⠀ 
И да! У вас есть ответственность – вы отвечаете за себя и за своего партнёра в байдарке☝🏼 
Поэтому если вы покупаете тур на двоих – это отличная возможность проверить ваши отношения: 
Дружеские или возможно нечто большее❤ 
Решать вам! 😉 
⠀ 
Бронируйте удобные для вас даты!✍🏻 vk.cc/85Bdny
Не ждите, места заканчиваются быстро 😊 «А что делать если перевернемся?»

Repost [id1029737|Виктория Мужевлёва]: 
 
Вообщем, кто не знает, есть такая тема [club133341028|Piterkayak] . Туры по рекам Питера на байдарках/каяках. Спасибо, дорогой 😍[id1543135|Надюшеньке], которая предложила мне это незабываемое приключение. Маршрут у нас был - р.Карповка- Малая Невка- вокруг Каменного острова. Поглядели на памятник #девушкасвеслом 😉.1,5 часа гребли и вот мы уже как профи плывем впереди всей группы. Я все надеялась «перевернемся» 😂. И даже взяла с собою полный набор вещей для смены. Озадачила вопросами инструктора «А что делать если перевернемся?» и кажется напугала всю группу, которая с вниманием слушала инструкции «а что если» 😂, Но нет, байдарки оказались действительно устойчивыми . Я даже расстроилась 😜😜😜. Вообщем, это было Круто! Надюша, ты мастер! Еще один из самых популярных вопросов от наших клиентов - сколько стоит прогулка? 👀
⠀ 
Рассказываем: 
✅ 6:00 - тур по центру 
☝🏻Продолжительность – 2 часа.
Будни - 1900 руб/чел. 
Выходные – 2500 руб/чел. 

✅ 18:30 - тур Аврора вечером, 18:30 - тур острова вечером, 13:00 - острова днём (по выходным) 
☝🏻Продолжительность – 2,5 часа – 1900 руб/чел.

✅ 11:30 - большое путешествие по Неве на выходных 
☝🏻Продолжительность – 4 часа – 2500 руб/чел.

Такие же цены будет действовать и в сентябре! 

🔥 Напоминаем Вам про скидки группам от 6 человек и именинникам! 
* скидки не суммируются Наши туры к островам днём и вечером отличаются от остальных прогулок! 
⠀ 
Если вы действительно хотите отдохнуть от городской суеты и шума, то вы просто обязаны прогуляться с нами на каяках к островам 🚣 
Это - очень спокойная прогулка, она расслабит вас после рабочего дня или в выходной ☺ 
⠀ 
Вокруг вас не будет толпы людей: вы будете наслаждаться пением птиц, зеленью городских парков🌳 и просто тишиной👍 
⠀ 
Да, в центре Санкт-Петербурга есть такие места, и мы вам их с удовольствием покажем! 👀 
Пишите нам ✍🏻 или сразу заходите к нам на сайт! https://vk.cc/8n6tH3 А если будет дождь? 🌂

Живя в Петербурге нужно быть готовым к переменчивой и дождливой погоде. Мы не волшебники, мы только учимся, поэтому тучи разгонять пока не умеем. 🤗

Зато можем предложить непромокаемые куртки, в которых вам будет сухо и тепло на протяжении всей водной прогулки! 

Не бойтесь дождя, он же не может идти вечно! ☀

Бронируйте удобные для вас даты! Не ждите, места заканчиваются быстро 😊 Очень часто вы задаете нам такой вопрос: если я один, то с кем я сяду в каяк-двойку? Отвечаем 👇

Гид перед прогулкой во время инструктажа подберет вам напарника по весу и физической комплекции. Поэтому не стоит переживать, у нас никто не остается один! 😉

Поехали с нами! https://vk.cc/86NFIj
Уже август, а сезон до конца сентября. Успевайте! 🛶 Спасибо [id8543209|Илия Воскресенский] за этот великолепный кадр и рекомендацию! 🛶

А вы думали по петербургским канала нельзя вот так, да, на каяке?:) Честно, я сам был такого же мнения😆 Оказывается до 8 утра разрешено, пока не выходят туристические судна, и рассветный город заполоняют вёславидные 🚣
⠀ 
Я очень давно не фотографировал Петербург, как-то замылился глаз, перестал замечать красивое, но тут прям озарение! Новые ракурсы, хороший свет, ну и сам каяк очень модно выглядит в кадре! В общем истинное вдохновение и крутой заряд бодрости на весь день) 
⠀ 
За таким экспириенсом обращайтесь к [club133341028|@piterkayak], у них там много разных маршрутов, каждый найдёт своё:) 
⠀ 
*дада я не знаю чем отличается каяк от байдарки😜

Это фото было сделано на прогулке по центральным каналам ранним утром! https://vk.cc/87yx3z 